飛咗肥男友諗住同個追我既男仔一齊，最後兩頭唔到岸

求安慰
之前開post都講過，肥男友好錫我，但我真係唔太鍾意佢同對住佢冇乜性慾
諗住同佢分手同個flirt我既男仔一齊，點知佢而家對我好冷淡淨係當我sp
好唔開心求安慰，好lonely

臭雞

唔講你戴人綠帽仆街
唔中意人又一齊你都幾仆街

自貼下先啦

對住d臭雞係咁

喜歡你讓我下沉，喜歡你讓我器

抵死

分左手先回應佢追求唔算派帽

好彩你飛咗你個肥男友

我想係連登求下安慰取暖，唔係想你地鬧我抵死

俾我屌

[black]喜歡你讓我下沉，喜歡你讓我[當肉便]器 [/black]

其實這種事你就收好不說出去吧……

抵撚死臭雞

係囉 仲好意思同人講

唔好再走出黎害人啦

抵死 自己攞嚟

狗公既錯
港女邊會有錯

死臭雞 賤貨

你假膠得都幾連戲

抵撚死

咪再累啲女人比人叫臭雞啦
臭雞!!